[懶人包] tg group 大整合

是咁的，我整合了一下近幾天出現於時事台及政事台出現的tg 公海 group及原post，歡迎取用，小心保護自己，入group前check下原post。香港人加油！遍地開花！

下圖取自香港資訊科技同路人討論tg group

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

推

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

高整合！

借位, 求留毛

8.5 三大罷 七區集會

Push

淘寶tg 群 歡迎你加入